當你地認為Kfc無飲管日on999時

Bitch plz, even McDonald copy its idea.

睇黎無餐具日不遠了

好撚on9，其實backstage d封箱 膠袋、紙皮多到仆街就無人理 處處一支飲管就jer住曬

遲啲會唔會食新地用紙杯裝住

就快無食物日

俾晒錢之後同你講因為環保，所以無野食

港豬咪又係邊屌邊食

邊間無飲管就唔食邊間

用手接住，捧走

試過新哋筒但係佢比紙杯我

麥旋風已經咁啦

仲要細杯咗

其實講真麥當勞如果比錯食物，個客唔要或者要換食物，佢會將果d 食物當垃圾，咁樣仲唔環境。

不如玩大佢，一齊要求麥當勞每間舖整個地方，果d 食物有人退既話，放係果到，免費比人攞，我diu 你講環保ar ma

玩條撚啦, 再一次證實連登仔係現實世界係等於0

無飲管搞環保根本on9
連最基本回收都做唔掂搞咩環保

仲講？餐都可能冇埋呀

佢有d即刻搏嘴feel